聽歌app想轉會

因為用iphone就貪方便用咗apple music，但用咗一段時間就發覺佢成日會cut咗d歌無得聽同埋有時有新歌發佈佢都總係遲一步先有得聽

想問各位巴打 moov kkbox spotify有無話邊隻音質好d？

moov 4月開始有flac

Spotify or MOOV

利申 Spotify

係咪則係無損音樂？

普通耳機 最高聽都係2XX
普遍既app都320kb 其實都ok
除非你用喇叭
否則都冇乜分別